黃店心聲：餐廳一般都會為聖誕早一個星期訂貨，今年間間都唔知點算

終極黃藍地圖：

【黃店】聖誕大餐有無介紹

如果重會過節既屋企可以考慮下遊說佢哋支持黃店到會

Bistro Bon虫虫巴

貴左啲喎

斧頭扒1088

大家好 我係小小虫😇
唔經唔覺係Bistro Bon做左兩年喇
因為因為一啲好複雜既問題
今年極大機會係依餐廳過最後既聖誕喇😢
所以趁今次全心全意咁整一個自己真係想做，又最有誠意既聖誕menu俾大家！
用最上乘既食材，絕對物超所值，傳統有最傳統既法國菜係入面，亦不乏fusion 既元素。

【黃店】聖誕大餐有無介紹

#100 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幾抵食

我自己買好過，一舊先560

咁計埋人工皮費都差唔多啦

我都唔知book唔book位好啦 講真

直接book外賣算啦

Lunch 75折

推

可以訂黃店到匯。

訂左老蕭二人餐

認真, 變個唔搞聖誕餐聖誕package我就去幫襯變個

黃血饅頭真係特別好食